手足你地唔夠人講就block 人，真係好撚失敗

劉手足又輸

FOOT黑絲

支足
正